黑警嗰2500新兵，係咪代表想正式收編14K?

「合法」化班仆街，啲藤條又可以換做警棍。
仲可以揸槍揸裝甲車。
呢個時代做恐怖分子真係爽。